在寒冷多雨的冬天，啄木鳥最喜歡吃的飛蟲消失了，鳥類依靠這些食品儲藏室裡的堅果為生。鮮血、死亡和挖眼：歡迎來到橡子啄木鳥的世界|凱特·巴格利| 2020年9月9日|科普
在這些多雨的熱帶高地上，夜間溫度經常降至零度以下。這隻蜂鳥在寒冷的夜晚生存下來，幾乎把自己凍成固體。|喬納森·蘭伯特| 2020年9月8日|科學新聞
如果你要去海邊，在春天或仲夏去避開雨季，雨季從5月到7月中旬，11月中旬到1月中旬。27次史詩般的旅行將立即開始規劃|編輯| 2020年9月8日|外部在線
短期預測，比如智能手機天氣應用程序中的預測，都是基於觀測數據，比如加利福尼亞北部目前是否有雨，阿拉斯加中部是否有強風。改進的三週天氣預報可以從災難中拯救生命| Alexandra Witze | 2020年8月27日|科學新聞
水務管理局還動用了其雨天儲備基金，最高限額由其董事會設定，以降低消費者的加息。《環境報告：為什麼你的水費賬單會上漲》|麥肯齊·埃爾默| 2020年7月27日|聖地亞哥之聲
然後她設法在陰暗多雨的樹林中掙扎了一英里。7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|詹姆斯·希頓| 2015年1月7日|每日野獸
到處都是墊子，這就像是一個大雨天，大部分演員都在這裡過夜。橙色是新黑人的基米科·格倫（Kimiko Glenn）在嬉皮士布魯克索索（Hippie Brook Soso）和與娜塔莎·萊昂娜（Natasha Lyone）的教堂性愛節目中的角色|馬洛·斯特恩| 2014年6月18日|每日野獸
在貧瘠的雨季，婦女們把肉和油膩的醬汁換成蔬菜。饑荒如何讓後代發胖|嘉莉·阿諾德| 2014年5月11日|每日野獸
在多雨地區，坑窪很常見，濃霧常常會妨礙能見度。通往Cinco de Mayo | Tania Lara | 2014年5月5日|每日野獸之路
那是一個多雨的夏天，阿瑟·阿什擊敗吉米·康納斯贏得溫布爾登的比賽，我在酒吧裡觀看了比賽。見見好萊塢著名作曲家亞歷山大·德斯普拉特（Alexandre Desplat）|安德魯·羅曼諾| 2014年2月11日|每日野獸
在那一部分，它比雨季偶爾氾濫的泥沼好不了多少。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
我們會的，你永遠不需要匱乏，馬克，因為我有許多精良的骨頭被埋藏起來，以抵禦年老和雨天。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
在雨季，他們幾乎不害怕槍支，因為他們知道槍支的作用比什麼都沒有要小。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
在陰雨或憂鬱的日子裡，埃德娜出去和她在格蘭德島結交的朋友們交往。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
在雨季，這些懸崖和岩石大部分被水覆蓋，河流看起來更加雄偉。女人的環球之旅|艾達·普費弗